不割席，而家得一件事做，做文宣

有手無寸鐵既手足被狗禁低勇武先還拖
狗開真鎗

要記住，民意係無咁易逆轉因為有你地既文宣幫手，所以文宣要做足

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

#狗對平民舉鎗

[文宣] 公安單野..........

推

推撚爆佢dllm

Push

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場